假日 租單車係 大水坑單車公園 定 大學站單車匯合中心 抵屌

兩間好似都可以係第二到還車

大水坑單車公園好似收左皮
聽朋友講 唔肯定

開番好似係

係近海旁位置開返啦

搬左去海關果度

大概係邊個位，唔係好熟個邊

唔試下gobee bike？

deposit 399唔係貴過租咩